Hij verklaarde verder dat hij nooit heeft durven tip de toestand van zijn gevoelens te missen Evelyn en gebeden mijn moeder gelijk zijn aan de tussenpersoon in de opening onder haar en bedelen als een gunst die zij zou hem een interview aan staat zijn zaak in persoon op de volgende dag, zodat hij kan leren zijn lot uit haar eigen mond.
Mijn moeder, hoewel vermoedelijk protesten een beetje teleurgesteld, had het belang van Miss Evelyn teveel op het hart niet om de kwestie van harte en roept alle radheid bejaarde dames kunnen zo goed uitoefenen, wanneer het huwelijk van een jongere vriend in alle voordeel dat haar uit zo gunstig voorstel.
Miss Evelyn was echt heel verrassend en stammered out enkele vage uitdrukkingen van die tijd te overwegen.
"Stuff en onzin, mijn lieve, vergeet je afhankelijke positie en de voordelen die deze match heeft.
U moet niet denken of spreken van vertraging.
Hij zal hier morgen en ik hoop dat zijn geliefde eloquence straks beslist om hem te steunen."
arme mevrouw Evelyn barsten in tranen en zei dat het was zo plotseling, en ze was zo slecht voorbereide een beslissing te nemen.
Zij zou echter denken over heel serieus nemen en in de ochtend beter in staat zijn een antwoord te geven.
Mijn moeder zag dat ze was veel geschud door wat ze had haar verteld, heel vriendelijk gezegd- "de kinderen een vakantie vanmiddag, en adviseer ik u om uw eigen kamer en schrijf naar uw widowed moeder, haar zeggen van het aanbod, en om haar te vragen of advies hoe u dient te handelen."
We hebben dus vele uren aan onszelf; ik had gehoord dat alles voorbij was, en voelde een treurige druk aan mijn hart, toen ik begon te beseffen dat het voorstel van de heer Vincent als zij zouden worden aangenomen, leiden tot onze scheiding en komen mij mijn geliefde Miss Evelyn.
Het idee dat ik me erg verdrietig en ik liet geen gevatheid in te profiteren van onze extra uren recreatie met mijn zussen, totdat Mary begon te rally mij over mijn melancholie, en vroeg wat ik wilde zeggen.
Ik ineens zei- "Don't ziet u, als mevrouw Evelyn huwt Mr. Vincent krijgen we een ander governess, en kunnen wij ooit verwacht je iemand die zich zo vriendelijk en uitstekende onderwijzer, die beschamend zo weinig naar onze wedstrijden."
"Ah!
Dat is een feit en wij moeten verschrikkelijk boos als we keken en onderbroken.
Echter, een reden te meer dat wij het merendeel van het huidige moment, dus kom langs, Charlie, en laten we eens echt goed neukt.
We hebben genoeg tijd, mamma is niet erg goed.
Niemand komt bij ons, en er is niets te belemmeren een jolly time, alle drie stark naked samen, dus kom langs."
haar woorden reeds veranderd de stroom van mijn ideeën; voordat zij staakte mijn prik reageerde, die haar snelle opgedrongen waargenomen en schouderklopjes met haar hand, ze zei- "Ah!
Mijn lieve kleine dummy, ik ben blij je te zien zijn van mijn advies, dus kom langs."
gingen we weg, en een meest glorieuze middagje orgieën we brachten.
